[10.13] 18區開花係支線，主線依舊都係五大訴求!!!

今日18區開花 手足們應該都會有裝修工程等節目
但唔該幫幫手 文宣做足D 貼返晒[ 罪狀紙 ]
呢樣好緊要，唔好俾美國議員覺得我地純粹搞破壞
我地示威者係有目標性

[五]大訴求，缺一不可!!!
兄弟爬山

祝大家
武運昌隆

1/10

裝修記得要帶[ 罪狀紙 ]